海怡西 跑馬地光復 曱由珮輸好心涼

跑馬地藍咗20年！

有無link

睇立場Fb la

自拍啦

睇32台，塊面勁黑

佢太仆街
好開心

Push

佢諗住趕走左G phone 會好穩陣

邊個網睇結果？

係
個様好寸

幫林浩波站左全部台

gphone 票唔會走左嘅

屌
#4

我指全部區個網

伸手黨

有錢佬都唔妥支共

搵到了thx

支那01咪睇！
冇原則

好好笑
個個圍住曱甴珮話「自拍」

呢個真係出返啖氣